[星座拎] 我對天蠍座又愛又恨

我識既天蠍對女仔可以好sweet
同時我望唔透佢會唔會係一個player

比你睇得透就唔係天蠍喇

所以我最後選擇左唔信佢
你天蠍？

我所識既天蠍都係好專一

又係星座撚打飛機時間

我知 仲好長情
可能同天蠍無緣啦我

喂 一齊呀不如

樓豬仲有咩見解?

自己都睇唔透自己

天蠍表示就係你班仆街信星座
毒撚都俾你地屈做player
屌你老母

呢個真

點解女人咁鐘意星座呢d野